密歇根州 Biden:49.6% 2,582,814 : TRUMP: 48.9% 2,548,672 開票比例：96%

威斯康辛 10 張選舉人票 · 開票比例：95%
Biden 49.6% 1,630,334
TRUMP 48.9% 1,609,586

呢個州好關鍵

china Biden: 威斯康辛 , 密歇根
ORIGINAL 238 張選舉人票+ 10 張選舉人票+ 16 張選舉人票

USA is part of China

緊張到咁..

證明美國人好信個制度，唔會有白票撚

除非港共選特首，唔係只有on9白兵先鼓吹

北韓99%